終於明點解雷斯值8百萬

成個豬維豬達咁，車路士good deal